【黑警食錯藥系列】觀塘男子貼「病毒之王習近平」被捕 失控沙展狂叫：曱甴 傻X咗呀

下午3時許，觀塘同仁街近港鐵站A出口位置，有數名男子在民政事務處壁報板（即觀塘連儂牆）上張貼文宣，內容為變態辣椒Rebel Pepper所畫的「病毒之王習近平」，諷刺國家主席習近平及武漢肺炎疫情。突然，有衝鋒車駛到現場，警員下車後圍捕這批男子，行動隨即引起市民圍觀以及用手機拍攝。其間，一名警長失控辱罵圍觀市民，令市民感到相當不滿。未幾大批警員到場增援，並將其中數名圍觀市民帶到防線後調查，這名警長得勢不饒人，不斷挑釁其中一名被調查市民，例如「收皮啦」、「傻X咗呀」、「曱甴」、「望住我啊」、「入新屋嶺」等。

在場有電訊sales不恥警方的行上前聲援，亦遭對方截查，其後多架衝鋒車到場，大約有20名警員在場戒備，氣氛一度緊張。至下午4時許，被查市民和張貼文宣男子均被警員帶返警署，在場警員用黑色膠袋遮蔽文宣後，亦陸續收隊離開現場。
警方其後表示，早前接獲市民報案，指有人在上址貼文宣，於是到場了解，其間拘捕一名男子，案件暫列求警協助。

傻閪黑警

推

on 9 仔

情緒失控

人哋都係護主心切姐

當狗吠

所有香港狗察都係香港人既敵人

請問個市民犯左乜野法呀

幾時攪個全港文宣開花快閃日。

時間限制: 定15分鐘內完成。

地點:自己選擇。盡量唔好在舊文宣位

睇你班狗點部署

預約濫捕

依家黑警真係含屎煎片條撚含到傻撚左

個後生仔投訴啦
寫花個沙展等佢呢世都冇白衫著都好

諗多左。過撚左大半年仲係咁撚天真

應該係掉返轉升快左

睇你可以玩到幾大
身家清白帶埋律師大律師去堅偉樓落口供投訴
最後投訴唔入, 但條沙展手抄成十版口供

你都知黑警係新屋嶺殺唔少人呢，警甴

公安好想博上位喎
你老頂都係擦鞋仔上位點會放多隻香爐喺身邊 傻閪

再大啲就係全港都出現呢張文宣，狗唔俾你貼，偏要全港都見到